有冇人覺得返通宵/shift仲正過返office hour

而家份工輪住返office hour同通宵

返office hour嗰個星期 12點幾瞓瞓6-7個鐘可以全日勁眼瞓 係得食飯嗰粒鐘同放工後先突然精神

搭車返工放工又係勁迫 仲要個人好頹 因為除咗放假之外喺屋企根本冇機會見到陽光咁滯 office又冇陽光

反而返通宵嗰個星期 朝早同樣瞓6-7個鐘 但晏晝尾至成個夜晚都好精神 時間好似仲好用咗 夜晚返工又唔迫只係等車耐

有冇人覺得返通宵/shift仲正過長返office hour
係
唔係

無社交咪ok lo

可以約夜晚返工前

返A咪得囉
返P返N 約鬼咩

如果10點內散band咪得

對身體唔好，尤其shift仲衰過長期返夜，賺埋都唔夠睇醫生

唔係份份shift都8個鐘，有d 9 or 10hrs

後生還可以，到三/四十歲返shift身體唔好受

試過返夜10-6
做2個鐘野 之後睇戲訓教

戇鳩
返完通宵咪又係要同班上班族迫車

通宵工好似多數都hea d？
日頭返一份 夜晚返一份 炒美股
提早上車不是夢

上救護車？

返通宵會早死 不了

靈車都得

如果唔計約朋友同社交嘅話的確係，會覺得有好多私人時間

傷身不了

如果人工多過日班好多其實做幾年ok, 平時返一至五普通班冇晒自己日頭時間，得返星期六日同人迫，閒日有d自己時間好正。

但長期做就唔好，對身體同皮膚唔好，識一個返護士shift 既女仔，30歲個樣殘到似45歲

好快死

固定間的shift係正

返shift 唔洗通宵都仲有得諗

一要通宵就不了
身體會差好多